右手揸住康城，左手去抽柏傲莊

香港地產雙引擎，你教我點輸

跨灣大橋，沙中線一通，又再升

屌打一班自命過高嘅港島人

Islander: 住 junk bay 打飛機

起條大橋係因為將軍澳工業村下面又再起野，到時仲塞車

反手去抽公屋